「太子恐襲」得返一日！如果再唔交cctv就代表死咗人

黨鐵cctv 紀錄只會keep 7-28日
姐係太子CCTV最快7月9號就會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

聽日9月6號
1930太子站獻花

認真再唔交cctv請當有手足死咗咁處理！！！我地唔會原諒！ 黨鐵要還 班狗都要還！

太子在場手足一定要幫手啊！

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

九龍灣總部？

831 cctv!!!!

push

[ 極緊急！！ ]

一人一信
向多位美國國會議員表達通過
《香港人權及民主法案》既意願！！！！

Template如下:

Dear Senator___, (上款 請參照下面既列表)

We are writing as a group of concerned HongKong citizens to clarify the most recent events in Hong Kong. Carrie Lam has announced that she is withdrawing the extradition bill on September 4th, 2019. This is merely a political tactic to stop Congress passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019 (H.R. 3289). We strongly urge the US Congress to pass the Bill on September 9th, 2019, when Congress resumes.

Hong Kong protestors’ five demands have yet to be met and we will not accept Carrie Lam’s rhetoric and lies about quelling the upheaval; she has a long track record of betraying the Hong Kong people.

To reiterate, Hong Kong’s five demands are as follows:
1) A complete withdrawal of the Extradition Bill
2) Independent investigation into police brutality
3) Drop charges against protestors
4) Retract the labeling of the protest as a riot
5) True universal suffrage

Hong Kong civilians are living in fear everyday given the violent involvement of the police in events that have happened around the city, including their involvement with a triad gang in Yuen Long on July 21st, sexually assaulting female protestors in detention and the Special Tactical Contingent storming Prince Edward Station, injuring and arresting indiscriminately on August 31st. As condemned by the United Nations on August 13th 2019, the force has failed to follow international guidelines while using lethal weapons.

These are just some of the many examples of the horrendous acts that have been perpetrated by the police since June. Carrie Lam and the Chinese Communist Party have initiated a police state that see civilians as enemies, while we are only fighting for freedom.

We strongly urge Congress to acknowledge Demand 5, calling for full universal suffrage in Hong Kong, which echoes with point 3, Sec.3 of H.R. 3289. Hong Kong will not truly become a democratic city as the Sino-British Agreement intended unless China grants us universal suffrage that we were promised. Hong Kong will continue to live in a vicious cycle of uprisings if we are not allowed to elect our own Chief Executive.

We will not truly be free, and cannot uphold an international standard of rule of law until we can ensure our government is not a puppet of the Chinese Communist Party.

Thank you for standing with Hong Kong.

Yours Sincerely,

目標人物(入網站遞交意見書！) ：

1. Senator, Ted Cruz
(上款 Dear Senator Cruz) -

2. Congressman, Jim McGovern

(上款 Dear Rep, McGovern,) - Enter Postcode as 00000

3. Senate Majority Leader, Mitch McConnell

(上款 Dear Leader McConnell) -

4. Co-Sponsors of HK Human Rights and Democracy Act
Congressman, Scott Perry

(上款 Dear Rep. Perry,) -

9月7號先啱
自

7月9號？

太子站一日唔公開CCTV 我地就要當有人死處理呢件事

去太子站打齋超渡，做功德

831 cctv!!!

唔交cctv=真係有手足死咗

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

唔交cctv原因只有一個

冇錯！！！
班狗同黨鐵第一個要還

G chi

tui

831 cctv
唔交=死咗人

推呀！！！！！

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

就係真係有人死咗..
唔交班仆街一定冚家剷

最重要呢個
怒推

BNO平權聯署要人呀！！仲差一萬二千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽! 做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

9月6號1930集氣千人太子站獻花行動

一定要交cctv!!!

推到831太子受害者出嚟

9月7先啱

五大訴求缺一不可

推

831cctv 831cctv 831cctv

太子受害者請出嚟 靠你地喇

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

831cctv

831cctv...

831CCTV

唔好有手足出事 啊

Done

Done

831cctv

推啊 cctv

831太子站cctv

Cctv

聽日太子獻花

一定唔可以俾件事沉呀！

推呀
推到交cctv

唔交cctv 當真係有人死咗處理！！

831 CCTV

可能得返一日咋
Cctv只keep 7-28日

黨鐵你好交831太子站cctv出黎！否則行動升級！
831目擊者求下你地講出真相！

我好想抄車

希望呢啲推論炒晒車

好無助

我都覺。。
希望有在場人士肯出嚟講喇
更加希望係我地炒晒車 只係太多疑

推呀

推到有事主出黎
可以搵612/星火

見今日毛ee有講話有其他法律團隊做緊野??? 希望趕得切!!!

聽日獻花
9月8美國駐港總領事館

一定要迫到黨鐵交cctv
跪求我地炒晒車。。

太子在場人士 好需要你地幫忙啊

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

9月8好重要 到時見

推！！！！

831

交cctv

CCTV 呀

支持

CCTV

tui

8/9大遊行見！

到時見

831cctv

[緊急] 尋人! 求太子站內出現既人!! 得返兩日咋!! 831

跪求係我地炒晒車

推呀屌你

屌你老母

又沈
推呀 呢個最撚緊要呀

好需要831在場人仕幫手

推呀cctv呀

上番去呀

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

希望佢地見到會肯幫手
時間得返唔多喇

獻花製造輿論

紅字打錯日期

上熱門呀

係！！！

831
目擊者受害者要出嚟幫手呀

Push

係 9月7呀 ！
自

如果黨鐵唔交cctv,有冇手足同我一樣,一世罷搭黨鐵？

交唔到cctv的話，行動要點升級？

唔交=真係死咗人
黨鐵真心仆硬街
班狗都係還命

如果無死人, 怕咩交CCTV

當死咗人
狗要還命 黨鐵要仆街

咪係囉屌

聽日太子獻花 製造輿論壓力!

推呀⋯⋯三個手足呀！！

PISH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

cctv record鎖左係係港鐵總部，應該去圍總部。
太子圍黎都無人話到事

Push 有咩可做

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

831CCTV831CCTV831CCTV831CCTV831CCTV831CCTV

推推推!!!!!!

推呀屌到底有咩辦法

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

個個講林鄭撤回，但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

太子獻咗花製造輿論壓力先

咁不如搵多啲人一齊去總部？

我們需要嚎哭

建議分兩頭同時做
時間無多

吹大雞呀

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命